哩排前線好撚辛苦 有少少個人見解

哩排前線活動好密
認真好撚辛苦
其實佢狗仔既每日記者會唔一定work
因為今次打游擊 無衝擊的話佢有幾多野可以講
整多幾次和理非遊行
之後在勇武
話比人聽 和平游行政府真係唔理你
到時在勇武就精神好多

推推